我已經去片bbc, 歡迎大家繼續炸外國新聞部門

[img]圖片網
址[/img]

請問BBC whatsapp係咩？

+44 (0)7555 173285

push

Original Material，即係你自己拍嘅
唔好攞網絡圖片/ 你fd send嚟嘅相俾佢
咪害人哋記者

如果拍片者授權比樓主？